除左人，動物會唔會搞gay

如題

如果動物會搞基 即係佢地智商已經接近人類

識分愛 同 做愛

咁識自慰(唔一定打飛機)接唔接近?

智商高先可以搞基？

咩動物

大把

啲動物會搵野磨擦下體, 模擬自愛

企鵝會搞基

海豚

仲會姦屍

免仔

狗公互騎.gif

有，神創造咗至少450個物種喺自然界搞基

識
自己上網search有段用老鼠研究密集社會片
根本就係依家嘅未來嚟

自己google啦